啱先見個男人揸架Benz載個靚女我就明白

Benz >>>>>>Bmw

Benz No.1

Honda都有喎 仲要係兩條女
Honda >>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>Benz >BMW

Honda

Honda 7人車車住幾條女

做咩啫你

Honda 7人車車住幾條個女

Ptgf嚟啫，嚇我唔到嘅

可能Benz 嗰個都係

BMW就好似啲潮牌咁，啲都係跟風先買
但benz就唔同，係真正嘅名牌，上流社會嘅象徵

honda就…強國牌子咁，揸出嚟都俾人笑

唔怪得冇女上infinity

垃圾infinity偽歐洲日本車就唔好拎出黎講啦

正確

Bmw都唔失禮姐，m5

過得去啦

揸bmw m = 無腦mk
揸benz c/e/s class = 大肚腩禿伯

利申揸porsche 不服來辯

Audi 又點？

Porsche...中港牌至愛

Mazda>all

我渣巴士係咪仲撚勁

一般貨色啦，會有女嘅，不過都係一般貨色咁啦

啱，啲師奶阿嬸最中意搭巴士

仲有$2乘車優惠嘅阿婆

Benz S class屈晒所有其他車廠機
不服來辯